呢啲係咪叫耳鳴

前幾日開始聽到有回音
暫時好似得人聲先會有回音 左耳先會有呢個情況出現
類似白髮魔女傳姬無雙講野嗰陣會有兩把聲疊住咁
但係我上網睇 耳鳴好似係解好靜嗰陣都聽到嗡嗡聲

唔係
你係精神病

認真討論

撞邪

唔係
耳嗚係weeeeeee聲

咁你知唔知係咩

哇仲無啦啦屌人，仲唔係精神病？
得左耳有->生理病/精神病->睇耳鼻喉/精神科
得人聲先有->精神病->睇精神科

補充番 係當有人同我講野嗰陣除咗佢本身把聲仲聽到有把"聲"疊住 好鬼慒

上堂做listening嘈到仆街

可能腦有事

今日又冇事

RIP

我唔係呢款 係類似有回音咁